唔橪係話cctvb做低俗喜劇

早啲訓啦又剪到乾乾淨淨
Netflix有得睇

剪剪剪